終於有鐵證黑警殺人??

唔知咁樣算唔算fc左 不過希望唔好係真
大家幫幫手推出去唔該，如果係真嘅話黑警真係呢鋪玩撚完啦

下面果個巴打黎
琴日影左相報平安

拉
已澄清在生

嚇撚死 唔該晒

睇左熱門先啦